\appendix
\chapter{Zawartość płyty CD}

Na załączonej do pracy płycie CD znajdują się następujące treści:
\begin{itemize}
 \item Niniejsza praca w formacie PDF -- plik \texttt{praca{\_}inz{\_}jakub{\_}szlendak.pdf}
 \item Nagranie wideo z symulatora Gazebo prezentujące działanie programu -- plik \texttt{gazebo.avi}
 \item Archiwum z kodem źródłowym programu -- plik \texttt{bullet{\_}pc.zip}
\end{itemize}


